最傷心既係

感覺到佢開始唔愛你，唔重視你，但乜都做唔到
獨自一人凌晨回想過去既甜蜜回憶
當清醒過來發現，正慢慢咁失去佢

最傷心係每日瞓得嗰四個鐘

當想傾下大家嘅事，但發現對方無咩心再講落去，漸漸地就唔想講，以為忍下就下就無事

無錯 以為會無事其實係呃自己

拖得越耐越難分手

咁夜都未訓就知點解啦

宜家唔開心定好過人地無啦啦同你分手啦

巴打講得岩 feel better now, thank you

welcome

你試過？

真係會無啦啦咩
會唔會係相處期間有啲野大家夾唔到
又忽視左
到頂唔順果刻已太遲

sorry講得唔清楚
i mean突然有一日分手 唔係冇原因

約極佢都唔理
出到街又嘈

以前都唔係咁 到底係邊個變左

點解唔分手？

+1 巴打幾耐了
下個更好

呢一兩個月開始